[舊片重溫] 無用公子真係唔識英文

已經唔係DSE文學英文，而係好基本的日常英文:
原文
What the hell is going on!?
Monsters are crawling all over the ship!
They're tearing it to piece.
I've never seen monsters like this.
Their movement are stiff, stilted, but
it's all over if they get a hold of you.
Those piece-of-shit monsters ate my
friend Hasan. Bastards.
I used my gun to frighten them off,
giving me time to get the hell out of
there. The bullet went straight through
its arm, thank God. These monsters have
bone like an old woman.
There's nowhere left to run now.
Damn monster twisted my leg good.
Hell...I've run out of ammo, too.
God only knows how I'm going to
survive this.
無用公子譯文
What the hill in going on?
Monster are 擒緊 or over the ship!
They're try to pee.
I've never monster like this.
Their move that are steam, but
it's all they get a hold of you.
That piece-of-shit monster at my
friend.
I used my gun to fight them of,
giving me time to get the hill o of there.
The ........... old woman.
There.....healer....this.

難為D上流社會人士仲要介紹外國人士比佢

典型藉口撚黎 未撚做已經勁撚多藉口聽
自己又話想學英文
人地比建議佢叫佢學grammar 先
又話grammar唔重要 中文文法唔岩都溝通到啦
呢種人永遠唔會成功